Neil Warnock

Neil Warnock, speaking to Sky Sports: "It's difficult because I am really flat. I am so proud of my players. To get let down by the officials... roll on VAR. We worked three weeks for this but to get let down by decisions... no major decisions went for us. (more)

"They don't realise what is at stake. If I was a Burnley or a Brighton fan, they will be absolutely loving it today.

"It's not our fault an official can't see that, it is the most obvious offside I have ever seen or the most certain penalty I have ever seen.

"What goes through my mind? Is it payback time for me over the years?

"It's the best league in the world but the worst officials. They don't understand what is at stake. They shouldn't make mistakes at this level.

"Why am I working at 70 years of age for things like that to happen? It's not very often I am lost for words.

"My players feel like they have been kicked in the teeth. We've been kicked so many times. I don't deserve officials like that today. There is no excuse for that, it's criminal.

"if my players feel like they look in the dressing room, that's the end of our season. But how many times have we bounced back this season?"